點樣先係鍾意一個人？

由細到大 從來唔知道/唔感受到咩係「鍾意一個人」
有人話我知係會成日諗住佢 會掛住佢 想同佢一齊之類
我都唔知點解冇對過任何人有過依種感覺
無論係男係女 好似只係會有普通朋友一種層次
一齊玩一齊食一齊傾計咁樣
曾經有幾個女仔同我表白 都係熟 玩開果啲女仔friend
基於冇特別feeling想同佢地發展感情關係 我都拒絕左
想知係點樣先會出現「鍾意」依樣野？
我唔想最後揀左個原來我都唔鍾意既女朋友

出現咗你會知，好留意佢緊張佢，好奇佢做緊咩

所以係建基於果個人吸唔吸引到我？
如果係咁，原來人夾人要互相鍾意對方真係好難...

係，吸引，
突然有個人好吸引你，
連你自己都控制唔到，
但要你都吸引到對方先有機會一齊

我淨係聯想到我想買一樣野咁
會係咁上youtube睇review，係咁好想知多啲
日日都諗住佢，出糧就即刻買
對物件就有試過，對人真係未

同時會驚對方對你反感，好想接近個個人多d，多d時間一齊，好想見佢多d，好留意佢近況，好怕佢有男朋友or鍾意其他人，對方開心自己都好開心，佢對你笑就覺得好似擁有全世界咁

你願意為佢犧牲一d原來好睇重既野，eg 時間，條件，原本plan好既行程

Gay

咁如果耐左 就冇左依啲野 仲係咪鍾意

成日都好confuse點先係鍾意
有時會好懷疑自己究竟係咪鍾意一個人
好多時候都覺得係一閃即逝既錯覺

唔係鍾意，真係鍾意呢種感覺唔會無左，你咁代表你知道佢某一面後感覺無興趣，or你覺得佢比想像中太易得到，無癮

比自己半個月or一個月時間佢確認，其實好簡單問自己你接唔接受到同佢kiss

或者我女校啦
成日同班friend kiss黎kiss去
我覺得錫唔係好serious咋喎

我都好想知，有時就算本身有d好感，但突然又會想疏遠咁

咁如果以上你講嘅冇
除左驚對方唔鍾意自己or鍾意其他人 又係咩玩法
佔有？但唔鍾意

法式你又接受到？？

佔有慾重，自己唔想要，都唔鍾意人地得到

好想了解佢多啲 成日有衝動去搵佢 又會成日諗自己會唔會唔夠好又會好自卑

相反 如果無feel又當佢係朋友 反而好輕鬆 傾計好自在